今次係咪聲東擊西

今次好似係第一次有兩度地方同時遊行
😂

仲有第三個地方㖭啊